發夢721書展

會展關門，書展暫停一日，書商叫春

夢境

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!